陳 慧 琳 三 點 式 泳 衣 照 微 博 流 傳

[2010-05-25]

【文匯網訊】近日香港一班年輕模特趁夏日狂秀「事業線」，陳慧琳雖不年輕，但也絕不比嫩模們遜色，也以三點式上陣，風采猶存。
近日陳慧琳的兩張昔日纖體廣告泳照在微博上廣泛流傳，陳慧琳的超低V泳裝及秀背靚照。來源：武漢晚報

替身？

個樣點睇都似汪丫姐

你都係攪番汪阿姐啦

屌
汪明荃嚟

汪明荃後生個陣...

心諗著三點式有乜問題

點知入到嚟屌出聲，原來係標題引伏

到底我睇咗d咩

屌死樓主

嘔

陳慧琳後生嫩口果陣都真係dap得杯落架喎

媾咗佢
呢一世就可以食軟飯

這些機會